其實hea覆點解要覆

成日都唔明
其實hea覆都要用啲力打字
唔想傾點解要hea覆
而唔係直接唔覆

。

唔想你FF太多。。。

禮貌

咁點解唔覆？

😅👌🏼

唔想覆 但又唔想太冇禮貌冇交代 咪唯有應酬一兩句囉

要令到你個腦要諗起佢點解要hea覆你

唔覆又話唔覆

因為唔覆你又會繼續問繼續講

驚hurt到人地弱小心靈

咁你寧願hea覆定唔覆

同你無話題，唔想無禮貌唔覆你
咪等你自動收皮
就係咁簡單

就算唔覆佢都會自己講落去。
係無分別既

有啲死毒撚如果唔覆佢會係咪問落去
你係唔唔得閒呀？
你做緊咩呀？
點解覆得咁慢嘅？

你叫人點答啫
講真話又驚你自殺
講大話又驚你唔醒水

咪等你覺得hea覆
希望你自動收皮囉

唔覆又話hea覆都好

小弟比你地打醒左
都係唔好咁唔識做
主動自己收皮好啲

咁仲開心，有得尻估點解佢唔覆你。
個心囉囉攣一兩日時間會好快過

你係後備

我諗都係
佢番工嘅時候會hea覆得快啲
放左工之後就hea覆得慢啲

算啦。其實唔覆就係一個答案。
如果唔甘心既，一把火直接燒盡佢。
實有下一個既 我都放緊低 同路人

所以佢索性唔覆我